停止炒賣港股以減少政府印花稅收入

每一千萬transaction 政府就收$20000 stamp duty, 少炒/唔炒港股都係抗爭一部分。

停止幫襯馬會減少政府收博彩稅

Yes

停止食煙飲酒
停止翻工
停止搭車
停止住屋

停止呼吸

炒美股啦